================================================================
üìç XIS EDGE ‚Äî AGENCY OVERVIEW
================================================================

XIS EDGE is a modern web agency offering:
- Managed WordPress Hosting
- Custom Website Design & Development
- Brand Identity & Visual Design

We help creators, businesses, and startups grow online through clean UI, 
clarity-focused design, and reliable hosting infrastructure.

XIS EDGE operates globally, providing digital services that are fast, 
affordable, and intentionally crafted.


================================================================
üì¶ HOSTING PLANS (2025)
================================================================

1. üåô LAUNCH PLAN
----------------------------------------------------------------
PRICING:
  ‚Ä¢ Monthly: ‚Ç¶1,800
  ‚Ä¢ Quarterly: ‚Ç¶5,400
  ‚Ä¢ Yearly: ‚Ç¶18,000 (SAVE 17%)

INCLUDES:
  + 1 Managed WordPress Website
  + Free Migration
  + Free SSL
  + Daily Backups
  + Real-time Security Monitoring
  + Standard Speed Optimization
  + Free edgely.me Subdomain
  + Basic Support
  + 99.99% Uptime

BEST FOR:
  Personal sites, portfolios, simple business pages.


2. üöÄ GROW PLAN
----------------------------------------------------------------
PRICING:
  ‚Ä¢ Monthly: ‚Ç¶2,500
  ‚Ä¢ Quarterly: ‚Ç¶7,500
  ‚Ä¢ Yearly: ‚Ç¶25,000 (SAVE 17%)

INCLUDES (Everything in Launch, plus):
  + 2 Managed Websites
  + Priority Support
  + Advanced Speed Optimization
  + Higher Resource Allocation
  + Free Migration for both websites
  + Free SSL for both
  + Performance Monitoring
  + Basic Email Setup Guidance

BEST FOR:
  Small businesses, creators with multiple sites, blogs + shop combos.


3. ‚ö° PRO PLAN
----------------------------------------------------------------
PRICING:
  ‚Ä¢ Monthly: ‚Ç¶4,000
  ‚Ä¢ Quarterly: ‚Ç¶12,000
  ‚Ä¢ Yearly: ‚Ç¶40,000 (SAVE 17%)

INCLUDES (Everything in Grow, plus):
  + Up to 3 Managed Websites
  + Premium Support (fastest response)
  + Advanced Performance Caching
  + Enhanced Security Layer
  + Staging Environment
  + Uptime Reports
  + Monthly Technical Maintenance Review
  + Custom Performance Tweaks

BEST FOR:
  Brands, e-commerce sites, agencies, high-traffic websites.


================================================================
‚ú® HOSTING FEATURES (ALL PLANS)
================================================================

SPEED
  - Optimized WordPress environment
  - Smart caching & CDN-ready setup
  - Fast loading across devices

SECURITY
  - Real-time monitoring
  - Daily backups & Auto-updates
  - Firewall protection

DOMAINS
  - Use your own domain (pointing included)
  - Or get a free edgely.me subdomain

MIGRATION
  - Full site migration handled by us
  - Zero downtime
  - Included in all plans

SUPPORT
  - Ticket & Email support
  - Priority support for Grow & Pro


================================================================
üí¨ FREQUENTLY ASKED QUESTIONS
================================================================

Q: What is XIS EDGE?
A: XIS EDGE is a digital web agency providing hosting, website design, 
   development, and branding services for creators, startups, and modern businesses.

Q: Who can work with XIS EDGE?
A: Creators, entrepreneurs, small businesses, and growing brands‚Äîlocally and globally.

Q: What makes XIS EDGE different?
A: We focus on clarity, simplicity, clean UI, and measurable results. 
   No noise. No clutter. Just intentional digital products.

Q: How do I start a project?
A: Fill out the contact form, email hello@xisedge.tech, or message us 
   on social media. We‚Äôll schedule a quick consultation.

Q: Do you offer custom packages?
A: Yes. Every business is different. We tailor solutions based on goals, 
   timeline, and budget.

Q: What services do you offer?
A: Managed WordPress Hosting, Website Design & Development, Brand Identity & Visual Systems.

Q: How fast is the hosting?
A: Sites load fast with caching, optimization, and 99.99% uptime.

Q: How secure is my website?
A: We provide real-time security, backups, and a protected WordPress environment.

Q: Can I migrate my existing website?
A: Yes. Migration is free and handled by us.

Q: How long before my website is activated?
A: Within 12‚Äì24 hours.

Q: Can you build an online store?
A: Absolutely. We design modern, conversion-focused e-commerce stores.

Q: Are websites mobile-friendly?
A: Yes. Every website is fully responsive.

Q: Do you offer ongoing website support?
A: Yes. We handle updates, fixes, and maintenance.

Q: What does your branding service include?
A: Logos, typography, color palette, brand guidelines, and creative direction.

Q: Can you refresh an existing brand?
A: Yes. We modernize outdated brands or visual systems.

Q: Can I use my own domain?
A: Yes. We‚Äôll assist with setup.

Q: Do you offer consultations before a project?
A: Yes, every project begins with a discovery session.


================================================================
üí≥ PAYMENTS & POLICIES
================================================================

PAYMENT METHODS
  - Bank Transfer
  - Card payments (debit cards)
  * Note: Yearly plans offer the biggest savings.

REFUND POLICY
  - Refunds are allowed only BEFORE provisioning.
  - No refunds after hosting is activated.
